728諗住企前線full gear但無盾牌嘅你

聽朝早啲起身去公共圖書館借本書睇
啲書全部硬皮
有厚有薄最岩痴響肚度
擋子彈
真係唔好彩射爆咗
直接報失賠錢無問題

得嘅推一推
唔得都屌下我啦

唔夠大本，夠大本又太重
所以狗先用膠

兒童圖書館好多繪本都係薄身嘅
同埋痴響肚度都係保個險啫
差佬似瞄頭射多過瞄身
有真盾就梗係真盾擋

喂得定唔得
有冇多啲意見
橡膠彈就嚟同催淚彈一樣咁普遍啦

我都想人人出盾呀
我都想盾牌同頭盔一樣普遍呀
但無可能呀嘛
拎又難拎
買又難搵
唔通買垃圾桶淨係要個蓋
唔通拆咗屋企張飯桌
唔通拆咗屋企啲櫃桶

ikea 平大膠蓋好似7蚊?
買2個疊住黎用

push

thx
其實我開po目的係想人人出盾
最好好似頭盔咁普遍

咁本書邊個名去借?

diy小型臂盾好似可行 大既唔知點拎

去買d 4 5塊玻璃纖板 中間夾住布料/其他雜料
youtube/google好似好多教學

報失
可以話唔見，邊個叫你講真話
叫屋企啲細佬妹借漫畫睇咪得

依啲係勇武嘅我諗做咗，甚至做得更好
而家係諗有冇啲方法
專for啲和理非懶鬼保護自己

屌你用下個死人腦得唔得
萬一因為咩原因擋完子彈之後成本跌出嚟/somehow漏低左係現場條友咪即刻奶野囉

屌得岩
推

放書包，向前揹點睇？

書包擺前都幾影響跑動
同埋袋都有人跌啦
今日先有人成個袋唔見

其實今日個記者中橡膠子彈都係靠記者證撐到，咁證明呢個方向啱，咁書包照舊，自己吊個紙皮係心口有冇得諗

紙皮咪玩
手指都篤得穿
多幾層都無用
防鈍器唔防穿刺型傷害

用clipboard 夾一本厚厚地雜誌都ok